美國會輸嘅可能性係零！！！

完全諗唔到美國霸權失敗嘅可能性
我大美帝國萬歲

兩毛都信連燈

拉燈